而家邊度仲有金梅片買？傳統綠圓裝個隻

以前百佳惠康都有
已經消失左好多年
有無巴絲個邊度有得買